手機youtube d廣告全部都係大陸手機game廣告？

jm9
明明完全冇玩開手機game
電腦用ad block鳩晒，唔知係咪都係咁

因為李支恩淘寶

fapfap下彈d大陸game廣告，鳩都縮埋

邊款

因為你成日留意手機game d片

都話冇玩

BLOCKBLOCK下就無少D

裝youtube vanced或subscribe youtube premium

有隻League of Angels嘅頁遊....
啲展示好明顯唔係真實遊戲畫面

煩係煩d,但每睇一次支那公司都要比廣告費